11.3 1pm (聽日) 七區緊急行街地點 香港人 反警暴

香港人 反警暴

七區緊急行街地點
時間：1pm

金鐘 13:00 添馬公園
旺角 13:00 麥花臣球場
黃大仙 13:00 黃大仙廣場
大埔 13:00 風水廣場
荃灣 13:00 荃灣公園
沙田 13:00 百步梯
屯門 13:00 屯門文娛廣場

*最新購物觀光地點請留意TG 連登
*突發活動係因為想測試popo有冇能力OT 36小時

我知今日行完好攰好辛苦但今日原本和理非嘅活動未開始已經俾狗騎劫咗 濫捕 狂射tg

希望手足幫手推上熱門 緊急傳出去

好多手足都想星期一被罷工 被罷課

七區行街原因係手足易出易走 有街坊無限物資支援 狗無得預先埋伏 重奪主導權 再唔係圍狗屋 而係壓力測試核心地區嘅交通

唔好搞地鐵站呀 因為地鐵唔係俾市民坐架 淨係俾狗做臨時作戰基地 運兵、休息架咋
千祈唔好阻塞出入口 如果唔係就冇得突擊衝出嚟拉人 同埋係犯法 一定唔支持大家咁做

大家一定要奉公守法做個好市民 唔好阻塞交通 搞到癱瘓香港咁就最唔好啦

咩人對開花最反感 最抗拒？
就係狗 因為部署真係要好多時間 安排人手真係好麻煩
所以次次有人叫開花都沉哂底
狗：唔准開花啊

總有一日 我哋會係煲底除口罩相見

光

復

香

大埔？

港

時

代

參考之前 七區集會 地點可以再討論

推

革

命

邊到黎 文宣?

五

大

訴

求

咁急！

缺

一

不

手

唔通一早講定比狗部署？

可

人
甴
甴
甴
甴

又嚟！？？？？？？？

人

反

其實係要依家做

好驚中伏

大埔

頂上

唔好再驚香港人要反抗

幫推上熱門 ，放tg公海

今日和理非集會 結果狂拉 狂射手足

幫推

11.3 1pm 七區行街

唔好即興攪活動啊！

其實應該而加就要

又突然開活動？
尋日先講完星期日冇咩大型活動
點推？

都唔算啦...

推阿屌！比d骨氣啦香港人

Push

拉

唔係想話你係鬼
但你咁樣臨急臨忙搞真係同送頭冇分別

又口講反抗？

甴近平

預早講 = 俾狗部署
前一日講 = 太突發 好鬼

p 牌推唔到

光復香港！
開花

預早講 = 俾狗部署
前一日講 = 太突發 好鬼

幾時講都死咁點反抗呀香港人
反抗呀

同意

無觀塘？觀塘道係九龍春袋喎

地點唔同意 可以再傾再改
但聽日一定唔係留係屋企

推 和理非先進場 勇武後join

唔好咁急搞

以為個個長期有追post

都被人屌過好多次

係，d狗調曬出港島

其實遍地開花係咪應該留返閑日朝早做
咁樣先至有威脅？

利申 唔係反對呢個活動 只係諗緊點樣可以令佢變得更有效

gogogo

同意開花 但唔同意次次都同樣地方聚人

Popo都熟曬路

和理非唔會夠
唔好咁傻
勇武唔係你嘅兵

係參考之前七區集會 最容易聚集人流嘅地方

用錯不推文，推番先

又臨時搞活動，都話只少五日宣傳
一係on9一係鬼

開花一定要set rb
狗狗一定會用eu 私家車突衝拉人

saddaadsdas

會唔會考慮加多區將軍澳

我都想閒早 但冇人罷工呢

唔好再搞遊行就真

一陣宣傳唔夠 無人 又散播失敗主義

係驚次次同樣位置 popo 熟曬點玩姐
同意開花 唔同意同上次一樣地點

而家全世界唔係睇live 就出左去鬼知聽日要點咩

喺度講幾點邊度聚人只會畀狗時間部署，諗吓有無方法唔畀狗事先知道

又黎咁急7區?
上次分散1個1個比人拉仲未知死?
去既自己諗清楚

手足都係有心最多係on9

黑警又贏
商鋪食肆又關門

就係朝早八點搞完 就大家都唔洗返工

係呀！要比時間黑警部署

其實係點臨時定出嚟？

預早講 = 俾狗部署 good morning sir
前一日講 = 太突發 好鬼

都一日前講定，唔通又一早講定比狗部署？

死開啦又今日叫聽日伏

大埔都係算啦，寧願開個沙田

Wts又黃廣 聚唔到人呀上次已經

連出兩日
班狗有得換更
手足冇
唔支持

拉喇

已經盡量突發咁講
冇可能全世界都知 但得狗唔知

觀塘啦屌

一係改做星期一朝早

又亂吹雞
仲要禮拜日一點
究竟有無人出都成問題
無人出又話運動已死
香港人活該被統治

呢個時間個個喺街
你估邊啲人吹風搞活動?

今日和理非集會 未開始已經又拉 又射

依家最有效 開個map睇下你就明

又緊急????
一定冇人㗎喎

試下早啲啦

都係北區集中去沙田啦

唔係有覺悟打狗 出去冇意思

早幾日 個個都屌話咁早講俾狗部署

你都識講未開始已經又拉又射啦
夠多人佢先唔敢咁快拉人
你已經突然搞7區夠唔夠人阿?
你一係on9一係鬼

拉

曱近平

其實最唔想分散警力係咩人

預約拘捕?

所以聽日七區就唔會又拉又射？
最大問題係聚唔到人

如果都係見到一兩隻狗衝埋黎就散 不如返屋企算

7區佢唔夠人手

咁突發？

屌又一早講定比人捉

五區一定要即興搞
搞完就閃水

習曱甴

搞唔起呀而家

Pish

幾時真係以武制暴?

又臨急臨忙

唔會係聽日搞 一係依家搞
港島番屋企既和理非要自己區大合唱
唔好比勇武係tst單打

屌你老母咩
佢唔夠人
咁我地夠唔夠人阿
你一係改做1~2區再出文宣
一係就收皮啦

要有人肯出街先

屌 又咁突然

你一係聽朝講搞突發，一係好早講宣傳聚和理非，你而家講以為一晚佢地唔夠時間部署咩?

我地快閃點玩都得 自己地區
唔同維園 冇街坊 又冇物資 又要過海走人

呢種文宣設計完全唔似常見既style

咁佢地都要人手
已經將時間預到最晏

咁急會有人唔知呀

你依家講狗都部署緊嫁啦
話之你早一日早一個鐘定早一分鐘
Mon po狗見你依個post就會做野
反而大把人會無睇過依個post根本唔知要出
更莫講話d唔上連登既手足
結果就係幾十人出到黎被狗捉
如果真係要防狗部署，根本就唔洗上黎開post
自己揾幾個熟既手足快閃咪得

宣傳緊啊

痛定思痛

有必要轉換抗爭形式

走上街頭 裝備唔對等 見到多狗就要走

仲有班狗已經熟路 開始識包抄

無狗鐵之後 我真係唔認同大型遊行同集會

唯快不破 一人多就快唔到

你唔好聽日先講

唔好臨時先搞啦
你覺得一晚時間狗就會部署唔切咩 人地都熟曬呢啲地點啦
只會自己手足人數唔夠

同意 拉

搵幾個手足快閃？ 咁你都講得出？

樓主咁快番到屋企出到po嘅？

習甴曱

捉鬼好唔好玩 一個行動Post 都冇

唔好搞到聽日d商場唔開呀

你可以繼續捉鬼 但你諗下咩人最怕開花

淨係做到咁已經夠

係，好核突

push
push
push

淨係商場唔開 已經做到效果

agger
見到呢啲突發吹雞就火到嚟
屌你老母連續兩日出動
有冇諗過幾多人要凌晨先返到屋企
ps 仲喺港島

又黎臨急臨忙
同埋而家咪一樣比班狗佈署

港島會唔會係添馬公園呢啲閪位
維園集結再散上銅鑼灣啦係都

又黄大仙廣場
同黄大仙狗屋十分鐘內路程

唔講定無人去 完

係屋企附近 今日有不反都照推你 醒未呀？ 1晚時間夠搞啦

有心出嚟嘅話即使一個鐘前先通知都會出到嚟

預早講 = 俾狗部署
前一日講 = 太突發 好鬼 good morning sir

拉，突你老母發

pish

鬼

咁點解唔一個鐘前先通知？
班狗仲難部署啦

無錯……
民憤要時間整理再積聚

港島唔好金鐘啦，難聚易被攻，中環銅鑼灣起碼多兩條內街走下

推？

邊個最驚開花？

全撚部都係中過伏嘅高危地點

緊急！

幾好笑，所謂既文宣，就係樓主自己鳩整
由頭到尾都係佢自己一個鳩推出嚟
唔知係真心膠定想推班勇武手足去死

係

即興係可以打亂黑警部署嘅，希望好多人預留定聽日行街街

呢個就要問吓樓豬喇

聽日信樓主出黎既自己睇路
參考返屯門第2次集會中伏原因

1.不知名人士吹雞,文宣風格奇怪

2.前幾日搞過,警察有晒部署

3.有大波man,藍絲群出現

出現以上情況請自己執生

唔好去 千祈唔好去

推呀屌你老母

所以話睇tg 連登 更新地點

我都想講

P牌扮推

算啦
認同你嘅得想打嘅人
到最後又得我地打又比人屌送頭

唔好on9
唔係個個得閒mon實
只會fake自己友

push

咁急搞就唔好咁多區 最多5區 唔係人一定唔夠

P冇力

香港人適應能力強，好似些人蠢幾十年咩

咁臨時點聚人呀

拉
咁急call實唔夠人仲要開花分散哂
屌你老母

Agree

會出嚟開花嘅只有真勇

善用起底 不推文

鬼撚到仆街 想知你活動目的係咩?叫人出去送頭?

搞突發你咪只係令勇武送頭
唔好低估你嘅敵人啦，你頂到玩兩日班狗會頂唔到？
你ff聽日班狗會攰到瞓哂係地任你砌？

18區啦仲七區

香港人反抗！

抗

一定好過集中

有份打嘅 經過今日基本上一定攰到仆街
我唔知咩人會咁好體力叫人兩日咁出

真勇武仲點會係連登吹雞?
但呢個po明顯就引人送頭, 有需要日日都勇武嗎?

擔心唔夠人

太古呢？

之前不嬲都連續兩日

屌你老母成班仲喺港島
吹佢老母雞

邊個最怕開花自己諗

荃灣公園係咪街市果個

有咩衝突
一路推上熱門 如果唔係佢哋到時候開手機點睇

up

目的就係出面仲係街嘅手足
一開手機就要睇到呢一個行動

甴近平習曱甴

咪玩啦10.4好撚多人

講到早一日講人地就唔會部署，真係笑撚死我

推到甴近平見到

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

仲有一樣野想問好耐
其實我地明知咁打落去冇機會正面打羸(人地有槍)
點解仲要個個星期搞一次大型送頭活動而唔係搵其他野搞?
每次活動後總有一班勇武要留底最後又比人拉一大堆，都循環左幾個月

咁要休息？？？

曱近平 曱甴王

如果仲信樓主果套 都係全部on撚9

可以部署但叫唔切人返
出面仲打緊 佢邊得閒

要打唔緊要
但要準備
屌你唔夠一晚時間就吹雞
你估百寶袋咩

習曱平

今日和理非活動有冇人被捕？

跟本無路可退

我咪話左可以搵其他野搞而唔係要去正面打

各區立即開花

大家睇下即時吹嘅 開花 有人理咩？

摺紙鶴 都俾人趕走

想知要咩既準備先可以正面抵抗槍械?

大大力推

推！

邊個最怕開花？

唔割
但老實太急
文宣點做得切？
得上連登嘅先係手足？

今日人權法、摺紙，有打咩？
咪又係tg 圍捕

預早通知又話係鬼 俾狗部署

選舉都俾人拉

我著黑衫去濕平 想去買多件黑衫

出又死唔出又死
咁你想係屋企死
定係喺出邊同班手足一齊齊上齊落

出去淨行 商場唔敢開都好

721 831 101

要進化到 可以即興開花 呢一刻未做到

第一次成功 唔代表第二次都會掂

參考之前多區集會就係勇武高危
人少無cover路程短 入罪率極高

緊急

tui

真係突發

帶埋美國旗，今日未做嘅，聽日做

突發唔夠一千人嘅話同送頭冇分別

夠齊心 推就得

緊急推

早五日又話比狗佈局
早一日又話鬼 太急

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

但一定比 港島遊行好

推唔起

手足幫手

甴大大

連登講到出黎就花都謝，mon po狗實有預備

我就話係機場，長洲，青衣開花啦，信唔信?

俾你估到就唔係勇武啦～

推左先

突發活動只會送頭
拉

添馬我比個服你

快閃開始 快閃結束
就係要班狗捉摸唔到我地

只要有手足 邊到集合都得

曱

應該係早一個星期話搞活動, 但地點就開始前兩個鐘先公布

推行動po

推，大遊行和理非害死人，剩喺要畫面靚

咪撚推 亂9咁嚟
樓豬你咁快返到屋企嘅?

前線都拉哂, 叫啲和理非去送頭 ?

冇細節 冇地點 啲人又話係鬼 又話乜都冇點推

捉鬼有咩用？
邊個最怕你突發開花

甲由平

仲金鐘

推！！

有人認頭就得, 無大台唔代表無人負責任
你9up 7區集會但唔負責任, 仲要揀d on9地點, 無討論過就出文宣
一係鬼一係on9

法國一車綠衣狗無畜龍放tg通常唔係拉
只係想炸鳩你地

我都想知樓主憑咩一個人就決定聽日7區行街?

無計劃無目標就唔好亂搞啦

其實係咪平時返工日開會難d呢?
我絕對 唔 支持平日開花。

反警暴

點解唔入商場

自己諗下邊個最怕開花

好嬲！

近

成日po D 活動，人就越拉越多。有無辦法保護手足呢？好伏，一有活動就抓成200+人。活動策劃有無唸過？唔係多就係好

平

點樣反警暴? 睇怕都唔係把炮到去解除差佬武裝掛

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

一定要多人睇到 同多人去做，仲要fw 比大嘅tg channel知先會成真

s

咁多人點行街呀

七區行街抗議打壓警察集會

上

反乜鳩呀 得1日都無就吹雞 只係害撚死班手足

手足今次如果SET RB 搞完上番行人路得唔得?

然後咪又係同一個劇本 完場埋單又一二百個?

地點太多 時間太趕

早又唔得
突發又唔得

咁人都要集氣啦，永遠跌左入呢個迷思

請問今日和理非集會最後變成點樣

其實見到狗就好似羊咁鳩跑四散, 集黎仲有咩用

金鐘搞咪即係賣鳩港島手足去送頭
一係就18區啦

已經預最少時間去通知人

18區怕太分散

金鐘添馬點開呀...

今日先文宣，會唔會唔夠人？
anyway,
曱近平
習曱甴

當然開花最有效 但地點怪怪

又想重滔覆轍...宣傳時間不足既情況下亂咁開花
就係超多人比狗拉
之前已經奶過晒野

又係依d所謂搞手 痾痾下屎諗到就狗衝出post叫人
但乜撚野行動細節都無諗過
d狗求其擺2車人就拉幾十個啦

開花就係突發
同埋聽日係星期日

有咩細節？點行街？梗係現場決定啦

甴近平推

你諗下出到黎個個都唔知做乜好 人又唔夠
最後就係變撚左屌狗+比人圍捕 發生過好多次喇又乜撚野效果都做唔到

又緊急

唔出

今日港島先拎完野
士氣咁低
聽日又港島。。。

睇張圖design就知係鬼

pish¬¬¬¬

push¬!!!

黃大仙

一定多狗到聚都聚唔到人

鬼撚到

最後又會變咗七區送頭

樓主全部post都係叫人開花

一日都佈署到啦

係咪一到星期日就要爭取打交先

你自己諗下邊個最唔想人開花

根本開花先有用......

將軍澳冇人講嘅

太多太密, 好易麻目慢慢冇乜感覺

沙田又百步梯？
又去商場齋坐？

金鐘添馬?????
點撚會咁呢度....

前線無有效裝備，再出只係被狗撚

開花

港島寧願維園都唔會添馬啦...

成日話攬炒 直接入商場 集會再去黃店幫襯返屋企
唔好正面衝突

每次都係同一個劇本, 定時送頭交數

荃灣點解唔去翻球場
西鐵冇路走

識比較一下就知開花定單一地方有用 開花全部人都係街坊 有咩事咪跑返屋企 又熟地型

又call人 有無諗過次次都有手足比人拉？
今日傷完 未知點解決直升機開全圖
聽日又叫人出 想人死？

如果有開花我去送頭都無所謂

今日有哂部署 計劃 文宣吹咗一星期
和理非集會

最後拉200+人 真正送頭

港島去金鐘送頭？

七區行街

又大埔
併入沙田啦

等陣先
check下你咩來歷

[集思廣益] 全香港人同我入嚟

推 1/10

推2/10

聽日，休息日

推3/10

推4/10

推5/10

ok

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

真係害死人 又話要和理非 又話要休息
最後捉200個手足 趁你休息逐一清算

空氣推

真係講到平日就唔會拉人唔會的人提堂咁樣

永不休息啊dllm

反黑社會

阿sir, 又佈局拉人呀？dllm

驚唔夠人😢 唯有幫推

依家先突然宣傳聽日七區，肯定宣傳不足唔夠人，最後只會得少數手足被咬

突然講邊有時間做文宣
實唔夠人

國慶開花 都冇今日拉咁多

起碼下星期先，大家覺得無咁攰先，出面嘅手足今日回到家應覺到攰

元朗撚入去一封路就好難返元朗
畀多區元朗人啦

推呀 開花機會要珍惜

咪撚害人啦

太急 但推

問題係如果手足經今日一役回到家覺得攰，休息一日合理，要齊上齊落

推 堅持！！

無文宣自己唔去整之後嗌無文宣/文宣唔切
呢幾個星期好似無論時間足夠與否大家都係會用呢個理由
你地中學嗰陣無啦啦班fd叫你去打機你又去？
唔夠人咪真行街 有幾難

一個禮拜玩兩日都要休息?

甴曱平

聽日見

又搞咁密

唔會夠和理非 到最後都係淨係得勇武出去 一係未出已經拉左 一係大包圍冇得走

開花萬歲

成班5毛驚到死，係咁吹風聽日休息

唔支持，得咁短時間，通常都得好小人參加，而且多數都係前線，直情係送頭

屌 夠人咪唔撚驚囉
推啦 行街咋嘛 無人咪去食飯

聽日星期日唔出街點得

前線睇路起碼見到多和理非集合，先好去

推 休乜息成個禮拜都休左

唔建議，要小心衝動出事

唔好搞即興活動啦
一黎太突然 二黎唔係個個有上連登架
唔夠人到時仲危險
唔好用咩「咁係咪咩都唔做，眼白白睇住今日班手足被捕？」黎做原因
除非想其他手足白白因為個即興活動唔多人而被捕

Cwb有鬼

好

大家快啲幫手宣傳，時間緊迫

搵左好耐 終於有行動post

11.3 七區行街

行動po 上唔到熱門

必推

難得一見嘅開花

實唔夠人, 自己諗去唔去

Tui

樓主有極度惡劣o既亂搞活動前科

1. 10月31日想11.2開花, 騎劫今日活動
［行動］11.2 五區開花 睇完先屌

2. 8.5大三罷完, 打幾隻字, 8.7又想即日罷, 完全冇plan冇諗宣傳

3. 7月想吹雞上何妖律師樓, 冇人理

是否前往請三思, 今日有出都應該知發生乜事, 連和理非都大扣血

推到OT!

邊個推大埔去「風水廣場」的？

想找死嗎？

聽日最簡單係由和你shop 先 夠人就做野 唔夠就唱歌

好多鬼係度開post 搞活動引人送頭

休你老母息，一休息就會失士氣

屌你 依家班手足打生打死 攰到仆街 你第日又搞個活動？搞唔係問題 你最好有個plan啦大佬 我唔想再有手足被捕喇

和你行街街

又走去送頭

唔係話無道理
但樓主一路d po 都好撚鬼

大家睇路

洗唔洗時間地點人物預約人拉你

唔夠人咪真行街囉
休息不了

睇到既就一齊去唱下歌仔開心下
行街食野姐

隔便捉鬼 一個行動po都冇
國慶開花都冇今日咁多手足送頭

今日夠唔夠plan? 吹咗一星期
有哂搞手 地點 乜都準備好
最後呢？

你仲想要咩plan?

置頂

唔好休息！唔好停

屯門嗰次30/11
兩點鐘先叫人夜晚出黎
夠快喇掛
結果都係俾popo部署好晒
反而自己人少
一野拉左七十個人
出得黎都送晒頭
又咁急call
真係不了

30/10

推呀

聽日落街行下

習曱甴 甴近平

樓主今日應該冇出, 連live都唔睇

上熱門未？

未見到熱門

幫你自己再推下

再幫推

再推

幫推

推多幾野

扑野都推幾百下啦

如果你班mon po狗仲自認係白警 點解要剝削被捕者嘅權利?

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

重飲百事？ 推可口可樂

推緊啦

sorry

推多幾下先啦

我就扑幾個鐘先射嘅

罰你買一箱可樂飲撚曬佢

負皮

正留言

光復香港

如果要行街玩街坊戰，點解會揀添馬？

下？咁突然？

香港人 聽日我要見到呢啲！

小心係伏 ,上次開花已經中哂伏

Why no 和理shop

聽日好似上次18區開花嗰日咁咁少人 又更多手足白白被捕

曱甴近平

唔好為做而做

今日200+手足被捕 仲多過國慶

所以就係一個好合理嘅原因去搞即興嘅活動？唔係個個有上連登，我地唔夠足夠時間做文宣叫啲無上連登嘅手足出黎嘅時侯，聽日真係會出去嘅人數你覺得會多？有無諗過咁趕急去搞七區開花，少人嘅話出左去嗰班手足有幾危險？真係少少狗周圍包下就捉到幾個啦。和你shop會唔會好啲？

曱甴平

今日都話吹connect 外國 要和理非一日
最後拉200+件

開花就係要突發

大佬 你突發都唔好講地點呀

金鐘咁on9?

呢個POST 其實係為左引 MON POST ， 大家唔好講出來， 千祈唔好講。

曱甴平，推

你講曬地點出黎，但話冇得事先埋伏

唔似政總咁埋伏

行動post

開多幾個po上熱門！！

光復香港！

yeah

聽日有咩做

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

開花真係次次都推唔起
一大班人出嚟指係鬼

推唔起開花

行街街

行街

推撚爆佢

推！1點見

不如試塞到我翻唔到工先

鬼到仆街

咪亂搞即慶住啦 哎

屌你好鬼

反抗

如果真係夠人就點都會出
但我覺得突發活動要係之前一日無行動
我睇個日程決定左得1031同今日就依兩日去盡啲走多兩步再回頭又點話，返到黎攰到仆街見到聽日又吹雞打過？依家仲係出面啲手足你估聽日仲有冇咁生猛？一早返左去嘅手足又有幾多突然聽日會同你咁搏代替今日嘅手足？

屌你老味 抖下先啦 咪伏9人

好撚想殺狗！！！！！！！！！！！！忍五撚住la！！！！

手足 今日原本係吹和理非活動

但最後都係被逼勇武 仲要拉得多過國慶

遊行集會 連開始都開始唔到

PUSH BAO KUI

支持開花 但唔係好明你做咩會講埋地點

唔知樓主咩居心，啱聽就聽
聽日預見既野：
各區開花人數唔夠多（因為以往經驗前一晚有活動第二日一定少人好多）>令剩返既手足更加危險同更易被捕

三罷講咗好耐 我都有幫手推三罷Post
但完全推唔起三罷 三罷由6月講到今日 都做唔到
唯有星期日開花先係最大機會有人理

Agger

集合時間前實有狗一早落地
未必個個區都搞得成
執生

日程表完全無開花

次次都係和理非 和理返工 和理拖 和理跑 和理ship

革命心態冇哂

咁急好彩見到 推！！！

開花都係商場聚左先？

睇下聽朝咩情況先

可以

唔好呀 太遲啦 聽日一定唔夠人 又大圍捕

太遲 黑警部署唔切

你岩

真係好撚鬼

咁撚伏，沙田一定唔撚會係百步梯，有圍捕陰影。

乜你覺得啲黑警會部署咩 咪又係tg放題射咗先囉

仲有好多人都未返屋企 好難連續兩日

會去嘅手足自己執生啦
金鐘添馬同送頭有咩分別

佢都要派人 分配人手

。

只要聚到人 係你屋企等都得

樓主個表我覺得可以改少少 將所有地方轉做室內
金鐘去pp等
黃大仙去荷廣 樂富廣場 黃大仙中心
沙田咪新城市
其他自己決定

大家千其唔好攪宿舍啊

漏鳩左將軍澳popcorn

隨便 無問題

推上去

可唔可以開條支線俾和理非去廣東道名店window shop鳩叫

添馬公園係咩玩法..

開花結果

真定假

魔警，請大家一定要保障佢私隱

都要編更表

送頭plan

鬼撚到喊

其實怕唔夠人 聽日蓄夠人先快閃

出一日要休息一個星期先回完氣

推撚爆

我都唔明

諗定好出黎明有咩目的，要做咩，點樣預防黑警先好去。

做咩鳩去添馬

寧鳴而死，不默而生。
寧化飛灰，不作浮塵。

去就一定去
只不過睇定情況做人
情況惡劣咪變返裝做路人
唔留戀屌狗就無事

行動突發又點？地點又係老地方，未行到去啲狗已經企定定等咬人

金鐘不了

樓主

每人share去一個group

cancel 假活動了 樓主係狗

???

到時睇人數啦

你睇下金鍾集合地點
好似送上門比人拉咁

捉鬼好唔好玩？

邊個最怕開花自己諗

可以轉場集合

又黃大仙廣場？
又係俾人圍捕

轉場啦

累撚死人

唔識講 唔識分鬼
但我覺得今日就咁完
聽日咩事都無 姐係話比狗知
原來我地係怕左佢地？
手足們量力而為 要有兄弟爬山精神

掂開到爆花

聽日七區？有人話太急？定係聽日休息？轉星期一朝早？

添馬公園、荃灣公園，俾狗圍冇路走喎!

on9仔
集合地點太膠，特別係金鐘

推。

地點出曬事

仲有呀,
將軍澳有位呀sir叫 徐岸暘 結婚
一於賀下佢

又黎咁急搞活動.....

老實講 一直好唔同意要連續幾日咁開波 無啦啦又話開花 set個rb 裝修之外到底係有咩目的先 你當個個鐵人咩? 今日晚飯都冇得食呀

拉
硬膠活動無須理會

聽日主題：撐消防！

連續？得今日先係大型活動

出得一日 要休息一星期？

推post

唔好咁啦
其實大埔有進步
不過大埔吐公同大埔公路有查車危險

推 地點可以轉 但一定唔可以休息日 part time 抗爭呀依家？

和勇一家 遍地開花
乖乖地行街好啦唔準你地曳曳整傷班狗狗架

港島揀金鐘？？？痴撚線

邊個放風休息就一定係鬼 一戰二戰嗰陣啲人會唔會打打下話休息唔打住 Chile街頭抗爭攪攪下會唔會話休息唔攪住 而家恐怖份子問題日益嚴重 你班垃圾咁鍾意休息睇死都係冇咩contribution既人
有事受傷既人唔出得自然唔會出 出得既就要繼續 而家唔再係社運 而係革命 香港人比人蝦到上心口到而家都重叫人休息be water

These people are what we call pussies.

分散警方 遍地開花
先最有用
示威者多個警察
同10月1號一樣
降低手足地拉機會

ROADBLOCK 唔好再放車走
消防救護都唔例外
佢哋行唔到個條路會自己搵其他路走
因為佢哋去唔到個地方會call上台叫其他救護車或者消防車去

所以而家roadblock 唔應該放任何車入/走

行動需要升級同改變

香港人反抗
解散警隊刻不容緩

趕到仆街

想出既就出啦 冷氣軍師繼續你地既工作
兄弟爬山 各自努力

地點唔啱 就tg group 改

想被罷工 要靠開花

多區開花係好，但之前已經見過唔少 post 話每個星期只要一個大 event。今日已經搞咗，好多手足都需要休息。

如果真係只係扮街坊行街冇問題，但呢啲和理非做就得，唔需要勇武或者年輕人去risk無啦啦被捕嘅可能。

再者，你而家先講，警察一樣可以部署，但就一定冇一區會夠人，去嚟做乜？

推 開花

隨便部署 慢慢叫伙記OT 聽日見

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

地點唔啱 係TG group研究點改

開花 黑警會爆煲頂唔順

被罷工要靠開花

推，呀7區開花，敵疲我打

推呀！！

唔好休息

唔洗多人，每區一百個快閃4個鐘，完。

聽日整返好啲連儂牆仲好啦

快閃攻擊必須即散
行街必須遠離狗隻
唔好期望大衝
違反左集氣時間

lm

唔好休息 地點你哋唔鍾意嘅就自己改

淨係呢個post 都好大分歧搞唔搞聽日，無連登個啲更加會猶豫，咁搞聽日人數好危

地點唔啱就tg投票改 隨機應變

總之一定唔係休息

900+正皮 100+負皮

是膠到仆街

係咪因為呀sir 部署唔切

某程度上支持繼續
因為當係革命既 就應該全心全意做 唔可以成日話攰就抖一日半日
我地抖 啲狗都一樣抖 到出後果陣佢地就好氣好力
不過唔知去邊姐

正皮920
負皮138
咁多人贊成開花 都吹到要休息
發生咩事

老閪都出

唔建議金鐘，長期重防，唔知樓主坐左幾耐，重會叫人去金鐘
建議港島轉地點

連登咩事

轉地點啦 隨機應變

行動po唔上熱門？

聽日聚人嘅自己執生咪得 住又係住嗰區 實有相對安全嘅位聚人

好多風向撚同五毛

講完好嬲就淨係坐喺屋企休息？

連登唔係大台 上fb吹大雞好過 淨係睇班散水休息撚就知

唔好公佈時間好D

時間地點喺tg傾

集合地點 時間 TG
聽日睇情況決定 唔好死跟 睇情報

文宣完都可以改詳情
好嘢 咁你文乜嘢宣

咁梗係啦 唔通有狗你照去個到等？
梗係留意tg情報再決定

我點知啲狗幾點出 係邊截人

聽日見！

睇情報 做人

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

去之前睇撚左佢！唔撚睇就唔好去送人頭！

收到

出去又搞到四圍d 鋪頭要收檔
點算呀

遊擊又好乜春都好 係邊集人都好

總之唔係休息 每區邊到安全就邊到集合

行動po推

我要開花

推
曱甴平
甴近平
習甴平

［教學］我係一個和理非 發夢期間想幫勇武前線 可以點做？

唔係休息 但都唔會係快閃
係文宣啊

肯整連儂牆未啊?
肯搞大三罷未啊?

開花 唔係集會 唔係遊行

純 遍地開花有邊次成功
開花係用嚟圍魏救趙架傻閪

推啊

啱

1晚喺連登吹雞 tg散到出去未先?

同意，而且太倉猝

連登正皮數 從來就唔可以作準
仲要關於開花

手足自己諗清楚 無論你出定唔出 都冇人可以批評你哋

撞

Ok

推！琴日黑警做既事真係離晒譜

睇人數啦，唔夠人咪閃

屌你老母乜撚野都話係鬼
星期日唔通留係屋企休息咩

p

行動Po push!

推！
人數主導行動！

岩吖，多D係post交流推上熱門

太急 拉

星期日唔出去行下街 等幾時？

習曱甴 btw行咩撚野街 我係去反抗

乜撚都話鬼
喺屋企休息最唔鬼啦嘛？

推

要去既阻唔到 唯有叫大家保護好自己 尋日旺角去到凌晨 義務律師記者好多通頂 未必夠人支援

推這

☺️

開花你想部署啲咩

地方都揀得好啲啦

怕危險就自己揀高戰力嘅地方去，彩虹戰衣黑風褸，唔對路就走，唔洗留戀陣地戰

甴近平 習近平

唔好捉鬼 但金鐘點會搞係添馬，添馬d狗但政總入邊射tg都唔累

睇情況行動
都成5個月
唔好下下講到出口

行街消費,刺激經濟

休息啦
出Po者又鬼 休息又鬼 唔休息又鬼
係屋企訓啦香港人

唔好推
Fake news

721831101

休息撚最撚鬼

Agree 星期日都休息
不如算啦 以後都唔好搞啦

有冇荃灣既朋友約行街

今日搞唔搞

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

提倡星期六日都休息嘅，絕對係想搞散呢埸運動

又黎呢d 緊急 集會， 驚死拉唔夠人

行街鳩嗚

721 85 811 831 101

唔係集會喎

唔見人講

金鐘添馬公園得樓主會去

5 demands Not one less

Let’s go shopping

唔知有冇人
推咗先算

成個連登係度吹7區
但又冇目標
淨係叫人出嚟
想點？
又出嚟送頭之後賴人唔夠勇武？

金鐘

咪係。。。。

今日見

出到嚟再商討啦

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

唔阻你去送頭

太急啦

其實應將計就計， 你叫我出我答你一定出， 等popo 準備好晒我在家un un 腳。

一定出

港島點會揀添馬公園

唔係休唔休息， 係太急。不過如果仲唔進化， 停留係8月時， 仲諗住出來hea 就一定唔得。 俾popo 突襲就送頭

打消耗戰， 吹風出可以唔出， 等popo on99.

將計就計， 你叫我出 我答你一定出

如果係咁應該吹風星期一至五出，跟住唔出先等popo戇鳩鳩。 因為星期六日我哋係最多人嘅

我地未試過識吹假風， 成功到一次先算， 一吹風d 人認真到死然後送頭。

推 小組行事

點解要玩聲東擊西， 因為你點都集唔到人。 未開始就tg, 封黨鐵， 唔會再有百萬人呢支歌仔唱。 既然係咁， 善用資訊網絡， 將計就計。

你聲東可以組織小組擊西麻， popo 去晒港島你咪玩第二區。

agree

會出，希望到時見到多人
要多人呀

出左先，有咩事一轉真。行街

香港警甴 時代垃圾

我都質疑成效，但都出左先啦
如果成本唔高的話，點都係街上等架啦

我相信好多勇武都唔睇連登啦，我諗追得到po 的都係比較前的和理非一句到尾
出！

我凌晨先上到車返去jar
都出啦，勇武可以休息下，和理非出先
真係有人勇武未考慮下lor

將軍澳呢 有狗仔大喜之日喎

覺得有啲急
如果真係想出一定要街坊裝去
之後換衫
勇武就睇情況啦

唔係潑冷水
而家人已經少左/驚出黎
你忽然推個七區 仲要分散晒D人 出黎個班手足一定仆街

麻煩下次要加埋真普選

ccccc

開花但有咩目標 唔好叫手足送頭啦

冇人入馬場

尋日先行到腳軟，都未休息夠重要咁快係1點黎過?
講得出呢d野唔係鬼就一定係弱智

10.21、10.26、10.30果幾次重害唔夠人呀
你呢d唔係叫快閃開花，無行動無任務只係聚係一個位等人拉

講左好多次唔好成日突然推個活動出黎，都話左每個活動都要比時間宣傳。宣傳都未做夠又點會叫到人黎，每次都係越少人就比狗圍捕虐打。

重有搞活動之前要計下夠唔夠記者黎，好似10.21果次咁突然亂推18區活動分散晒d人無記者睇住會好危險。一個無新聞報導既活動搞黎都多餘，

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

到底出唔出

計劃趕唔上變化，112 我地plan定班狗都plan定，緊急行街我讚成，但今日可能唔會人多。希望今日唔好有手足送頭

想問太古手足應該去太古廣場？

推呀
尋日啲狗周圍咬
今日唔係算數呀嘛

蜻蜓點水

目標係乜？

班友成日以為自己打緊機
求其比個command就執行到
因為無大台 所以個個都係大台 但正因為係咁 所有人更加應該仔細考慮自己咁做係對運動有好處定壞處
唔好因為一時之氣而推唔成熟既計劃出黎 唔係只會害左手足

成日話開花會送頭果班. 我想問112遊行或之前既大遊行都一早plan左. 明知狗都步署好咪又係送頭. 點解又唔講？ 今日呢個突擊開花. 博到啲狗部署唔切. 又可以係近自己果區唔怕走唔到. 琴日夠多人啦. 太多人咪走唔切囉. 琴日幾多手足衰左呀！ 係你地只敢係人群之後扮勇定係你係狗？ 唔係到底點樣得到結論幾十萬人屈係一個地方會冇咁危險？

目標係預約拘捕

講得好好

唔係割但經過尋日一征真係要諗一諗
咁急call 人唔夠人真係好易送頭

核爆都唔割

班人係咁㗎啦 累死人

大埔手足都係去其他區算啦

個D叫人唔好出嘅
係唔係專登將遊行由星期日改星期六
然後星期日休息 等星期一返工?

如果你有幾十萬人分係七區就係好過一區
如果你忽然咁樣推 你有撚幾十萬人咩 有幾萬人都已經算好啦 除返七 每區得返幾多人呀屌你老母
你呢d唔係叫勇 係叫無腦 革命要有勇氣 但更加要有理智呀 明知死都去做 唔係叫革命 係叫送死呀

咁你記住出 希望你聽日仲返到工

本身就唔應該搞

核爆都唔割

大家一定要和理非唱歌算
出去千其唔好打爛哂d野
千其唔好搞到周街都係雜物

推，好多人未知

次次緊急吹雞都冇人出嚟

推多次

1.係正中午食飯時間你想做d乜先?又係圍埋一齊叫口號

2.快閃點解要講定地點?

3.尋日分流兩區只係調動人流欠缺策略，港島係損失慘重不過九龍區其實唔算太差

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

仲添馬公園

唔夠人多掩護真係唔好行動住

跟本就係

推，tm見，已吹大雞

去自己區，唔好跨區，好重要！

沙田見 已吹大雞

唔理 出咗先

屌那星 人哋出街有嘢做嗰啲 就俾你哋又送頭又阻住晒

等睇今日警犬七區又破記錄

see u later

目的就係唔想阻到經濟
鬼

On9

添馬公園你唔係弱智就係狗

冇論點？

又要出嚟

good morning sir

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

每次行動都有人出街有嘢做，又係送頭阻住哂？
返去睇中國足球啦 3毛

轉頭見啦咁多位

喺各區tg傾去邊同集合地點 唔洗局限於樓主提供呢7個

good morning p牌sir

. H. 沙田友會唔會去第一城

唔理啦 出咗先 冇人應唔應該轉場？

覺得唔合理嘅咪理性討論 一句拉又話係鬼嗰班想點？

究竟會有幾多人真係會出嚟

1.係正中午食飯時間你想做d乜先?又係圍埋一齊叫口號

2.快閃點解要講定地點?

推返啲point出嚟

請問落屋企樓下要用你幾多時間？ 你想點準備？ 喺自己嗰區返返屋企好困難會唔識路？

你話sogo都算，遮打花園申請俾人拉？

去金鐘花式送頭？

樓主只係提供之前嘅集合地點 之後喺邊集合嘅睇情況 同埋喺自己區個tg傾都得掛 香港人幾時變到咁唔識變通？

冇論點？
P你老母咩😂

Lm

狗部署好搵人出fake post 咋掛
扮突襲，其實引人圍捕

出唔係問題，少人先問題
尋日一大堆手足3點幾先走，返到去都可能4點
你話今日叫和理非出黎行下街 撚下狗 撚完就算都正常啲。
尋日走到咁，好多人都好攰。
出就照出，咪當大家行下街，window shopping 下。
如果打就真係唔好

又係你

Btw, 金鐘真係堅on9

仲去添馬

唔敢講會被屌失敗撚
我知開花係好過港島
但咁急搞無人知 又唔係急到mon post狗睇唔到
何況琴日都見到係少左好多人....

推唔到上熱門

去pp囉

冇錯
咁急難聚人

一句on9撻埋嚟再人身攻擊就有論點 sorry sir!

3點5點既集會，2點唔夠就開始鳩拉啦，集會自由無曬，以前都會做下戲困你係維園，對家似真係唔比見到大型遊行比外國睇到。

熱門見唔到
推

再推
行街

大家起身行街啦

即係點

推
行動post

目標係送投

全港黨鐵站

1點行街見

.

1點 沙田友 沙田百步梯見

搞得咁急
連登圍爐
你叫邊個去
一間人少又話心灰

除非有大事件
例如蒙面法通過、屯門漏氣
否則真係唔好咁急吹雞

就算宣傳咗一星期個咩「罷鷲」開花
都聚唔多人
結果出來個堆更加容易比人拉

咁打爛哂D野有咩好處先

目標出到就知唔好連行下街都唔行 香港人

留意樓主好耐，成日都急住開花，但又經常set好晒時間引人出場，班手足同你討論你就繼續堅守己見，你究竟想點呢，講左咁耐開花唔係咁開，你都仲係咁做

急左少少 好易唔夠人

破記錄送投數目？次次搞完又一批送投人，搞完又點？

得7區不如唔好開

急住升職

吹雞吹得咁急 宣傳咁少
隨時落單收皮啦

咁多五毛

大佬，我得連登見到有依個行動
出面無人提，或者得1,2個人講
咁急吹出到去比人圍補點算？
之前講過一日唔好太多活動
你就一日吹7區想幾十萬人
連登唔係大台呀個個秒秒睇住咩

冷氣軍事做野唔洗你教送投果個又唔係佢

P牌仔 又捉鬼

邊個最怕開花自己諗

去返自己嗰區 7區只係一個概念

連登一定唔係大台，你去元氣睇下幾多後生仔女排隊就知喇

最起碼都落返自己區大商場叫下囂啦！

分咁散， 之前就係咁俾人捉晒啦

摺緊紙鶴 等陣

樓主急住交數，推多D連登仔入狗屋送投！

又休息散水

行下街有咩問題

個個都唔追po就直接飛去留言

攞

太急

出咗嚟先啦屌

荃灣 推

收皮啦 我唔係p牌可以屌柒你未
對上三次快閃開花結果係點記唔記得

今日係唔係開花，係就文宣下

支持 不過大埔真係 收下皮算啦

出呀

諗極唔明點解唔可以集中一次入去馬場賭馬

開佢老母

支持

#金鐘
1051金鐘政總3號水炮停泊，有速龍

唔洗幾十萬，做嘢10幾個就夠

去商場shopping有無得諗？

隨便 出去行

樓主目的達到

訓覺

今日，休息日

返工攰都要連返五六日
搞運動反而返兩休五咁歎

幾時向商場射藍色水炮？

商場等

清真寺都射咗喇，距離射向商場時候不遠已

自己爬文啦，五區變依家七區，再望下地點先講

你都諗下邊個最想開花set好時間開架，無叫你唔開，唔係咁開嘛

屯門手足

又係搞咁散又咁早
應該集中D晏D

去射賣港城啦屌 佢地都無驚過

行動

推呀！

唔知有無人 照岀左先

約左成班手足2點係cwb sogo 唱歌行街 有興趣一齊join

話要有時間準備嗰班 係咪要俾狗有時間部署？

出咗先

擺政總好正常啫

想問下係咪真係七區，我fb見到有個 post話今日唔搞噃！

我見到啲黃page share 左喎

太古集氣人鏈嗰班 集完可唔可以做下野？

和理非喺商場唱完歌好感動之後 有咩改變到？

點架今日

之前又話去悼念梁義士
同佢講我地已經成功撤回咗惡法？

啲紙鶴多咗

旺角金雞附近有防暴

搞到d人行唔到街，唔係幾好

我寫包單，一陣乜都無

LM

早上抗爭

習曱甴 曱近平 曱甴平

星期日去行街

出左黎先算，行唔到街咪行街囉

依家狗根本唔俾我地聚人，好多人入唔到維園

見啲tg gp冇講？

又冇TKO

我哋自己搞

喺自己區tg group傾

開

咁記得摺多啲 用愛與和平感化個政府

摺完記得叫香港人反抗再叫大聲啲 唱歌記得唱埋肥媽首歌就可以嚇塞個政權㗎喇

陣間會唔會有同胞勿近？

大家準備定去行街先

防暴響銅鑼灣好多街都擺哂陣
點入？
維園外有好多人由times square同灣仔開始起步

開花！

唔係去隔離沙地咩 見啲人去曬隔離

习曱甴

1點開始

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

13:00 tm文娛廣場不見不散，吹大雞
我地要屯市 victy關門 今日就完成左一大半

我要見到大家呀

唔洗問假唔假 有人就做野 無人就唱歌 有犬就轉場

老銅有消防車

今日要痛戰果呀

旺角開始多狗

終於聽到人話

唔係話開花唔好，我真係同意開花，但呢個真係太趕。

真係出就和理非出去街坊行街。而家 popo 係見後生就拉，唔理你著咩衫同有冇 gear。搵啲和理非去響應就得。

真係打個啲開花，就再 plan 好啲，集多啲氣先啦。

現場咁亂點決定 傾傾下放埋tg大家散開 跑得慢既比人捉

行街無罪 購物有理

至少商場唱歌

又幫你推

吹咩風同佢捉幾多個冇關係架喎

黃大仙廟有防暴

Oush

參考昨日經驗,狗會在老銅附近先放手足入東角道再圍咬手足 之後手足行山線出灣仔中環 ( 即唔行電車路)導致好多手足被包圍被捕
而且行人路都唔安全

因此建議港島只集會吸引狗 當狗來就去天后方向離開 因為那裏有三條逃生路線

重點放在九龍新界上

最後強烈建議踩線先

昨日就係發現可能是陷阱散水先

麥花臣廿隻狗

旺角好多狗

如果封左站，唔好上螺絲呀！

哇
我1300起身先見到個po都唔知出唔出好

點解唔出？

遲大到

去最近自己個區

習曱甴，曱甴sir

星期日 我出去行街
一係你就宵禁 我咪唔出街囉

去添馬行街 傻撚左？

唔只唔俾和理非大遊行
對付勇武都強硬左好多

又話1點，得d菲傭係度，我係咪去錯地方

旺角好多狗 手足係邊度

Shopping

黃廣重狗 自己諗backup plan 啦

乜都無，早知我話有開花就祼跑啦

冇人知？

甴大大佢堅似維尼

點解推唔到上熱門

旺角重狗，內街好多十字路口位都有

各區都有戒備 點集合？

敵疲我打呀，出黎啦手足

又出黎屠城
甴大大佢堅似維尼
習曱甴

大埔冇人。。。

旺角四圍都重狗
12點左右已經有防暴係麥花臣附近
依家有幾個姨姨阿叔到咗
問係咪轉咗場
但上連登又揾唔到資訊

旺角一係轉場一係唔好搞
狗多到仆街

可以入住附近商場先

我諗緊我係咪去錯地方

周圍都無人

出黎啦

大埔去左c區

反警暴，結果被警暴打返轉頭，都幾可笑

Tw 要人

各位 聚人需時 參考返3個星期前今日 唔好見無人就走

屯門係咪轉左場....廣場冇人...

旺角好多popo

九東有冇集合點

Tw門口有外籍人士搞婚禮

轉咗場喇，頭先去都係冇人呀， 太臨時喇所以冇乜人知呀。

屌 行動post沉底？

大埔谷都無乜討論

Ok,宜家去緊

黎黎黎

屯門要人

沙田出事？

荃灣人出來 荃新天地對出有少數族裔想搞遊行!!!

沙田要人

荃天二期要人!!! 支持南亞手足!!!

然後繼續水人出黎拉講左幾多次唔好咁突發 唔係個個都睇到po

推推推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

行咩街姐 又拉左差唔多10個啦 開心啦 係乜都冇做直接拉 行街俾人拉最on9最冇用

Apm apm

立場直播
popo拉咗人

下次係商場裡面集合啦

出黎！

立場話沙田拉左兩個

好似話打人在先？

行街都要拉？答錯嘢定搜到嘢？

行街又拉？

送頭

咁急

開花都唔係咁樣集人啦..
去TG即時集人仲好啦
依家佢地亂拉 見你後生就拉左你先
比埋地點人地去拉 係咪傻L左

突發！ 大埔墟馬會 有兩衝兩豬籠入緊

重點 ！！！推！！！

去商場

咁差佬不嬲鳩拉問題又唔屌

出去送頭

岩，自由發揮啦

商場入面可能安全少少
多人先出外面

冚家產，而家行街都拉，拉乜撚野丫屌你老母

人群係邊?

沙田大量被捕

企定定係到等你過黎拉 成件事突發(對我地黎講,對狗黎講佢地見到po搵一隊都搞掂你地啦,聚人?)得黎又似係9搞

一早叫佢地咪去
目標又冇
淨係叫人行街
依家係被捕師？
淨係識跟正負皮行
唔撚經大腦

樓主死左去邊

應該入緊風水，淨係見4架車好急衝入去

5-10個

屯市柏麗出面3衝鋒，大會堂一籠車。

搞手真係累死人

真心啲地點幾伏
開花最好喺商場集人

鳩拉開始

引到手足送頭仲使乜上水

突發！ 大埔墟馬會往寶鄉橋方向，有兩衝兩豬籠入緊

黃埔有冇

咁你知9拉仲行埋去？ 而家係玩明哲保身架喇 仲同你玩咩「我係受害者」咩 屌完有用？ 減少自己友被拉嘅數目好過啦 你屌完咪一樣繼續拉 越拉越少 啲人係出唔到黎架喇

咩都無做都拉本身有問題

唔屌班警反而屌手足

暫時商場入面活動好d
令舖頭開唔到，經濟攬炒
行出街好快黑警出嚟拉人驅散

剩係集合地點都伏撚到仆街 少人唔係商場入面集人死得啦

明哲保身者係最好永遠都唔出街啦

個活動本身就有問題
而家唔玩「我係受害者」㗎喇
好心就明哲保身啦
商場都唔入

突發！ 大埔墟馬會往寶鄉橋方向，有兩衝兩豬籠入緊

推多幾下

大把人講咗鬼啦
自己諗吓思考過先得唔得？
俾你行到街又有咩幫助對於場運動

屌左幾個月狗啦 剩屌有咩用
依家係要減少被補人數啊 屌狗可以減少到？

全部改係附近商場集合啦，屌，係條大街集合搏拉咩

潛晒水啦，仲有幾個人護航

個個掛住明哲保身
最終連運動都無埋

咁你直接去自首非法集結囉
講埋地點預約拘捕正啊
屌完狗繼續嬲然後繼續俾人拉
好心你入商場避開啲狗都好啊
已經唔講聚人嘅地點好有問題
仲話咩永遠唔好出街 原來你出街目的係俾狗拉嘅

頂 講咗搞唔切 一定唔夠人 又唔係商場集合點開花 fake曬啲手足

花式送頭師

容我口賤啲講句, 呢啲野真係物競天擇...

鬼乜春

近期無論有長時間定短時間準備
鬼警d部署永遠防患未然先

製造出街恐慌之餘又分化到
一石兩鳥

樓主 沙田拉左十個啊 係老母個西到肯躝出黎未啊？

你抗爭既目標係俾狗拉？
唔送頭就係明哲保身既話你依家快撚d去沙田百步梯

樓主係咪幫佢老母送緊殯唔得閒睇post呀？

改商場呀

次次引人送頭都係呢啲招架啦
但次次都work嘛

信樓主出黎既自己睇路
參考返屯門第2次集會中伏原因

1.不知名人士吹雞,文宣風格奇怪

2.前幾日搞過,警察有晒部署

3.有大波man,藍絲群出現

出現以上情況請自己執生

我真係睇唔明呢啲 喺連登開個po up2句當吹咗雞 然係唔知係咪睇到呢個po啦 啲狗喺你講嗰啲地方一早重防

屌
真係想買d野都唔得
算 唔買

黃大仙情況如何？

一起樓豬底
屌，全部都係叫人送頭式開花

樓主係咪係屋企涼緊冷氣？ 唔撚識岀聲？

廣場
有幾架車同一堆popo

同上次屯門一樣
整完文宣叫人出黎
第2日就唔見人
希望各位吸取教訓 醒水

不過好多post嘅目的係增加被捕人數。

荃灣咩情況

重狗

😱我而家喺新光

攞百幾個手足條命嚟換恐慌？
你on9?同埋未試過咩之前？
結論係點心裏有數
同埋你分化咩人？
依家仲係藍絲嘅根本你做咩都唔會改變
咪撚成日話民意戰啦
一早歸哂邊

沙田拉左兩個手足 身上好似有文具
樓主呢隻臥底狗又有得升職啦

又黃大仙 又想害死手足

鬼到死都仲有班on9仔推post

行街梗係入商場買下野㗎喇
買完咪翻屋企 唔想翻屋企咪散下步 認識下自己嘅社區
啲狗鍾意企係到維持治安咪由得佢

on9?每次準備開花起碼要兩個禮拜前講好然後自己私底下去準備，例如10月1同8月5。

問題係你已經唔係第一次咁撚樣煽動d人因為一時衝動係完全準備得唔夠嘅狀態下就出去唔知做咩，佢地capable去裝修嗎?capapble去打狗嗎?

你答我除左個效果除左送頭外仲有咩用，佢地會有戰術?會有魔法?會有盾牌?會有滅火師?
以上呢d唔撚洗時間預備就可以變出黎?開花點可能係有勇無謀嘅狀態下成功?

佢地連泳鏡同豬嘴等基本gear都無，點裝修?點打狗?

突發五區開花最撚on9，成效低過遊行集會而無辜被捕反而最多，我求下你唔好再咁倉促開行動post好嗎?

旺角仲未有人既？

黃大仙廣場剩一狗籠

呢o的鬼post唔知點解好多正評, 但實際出黎人數連正評數目一半都冇

樓主條仆街永遠叫人出, 然後就潛水

現在討論唔見人, 一係狗, 一係on9冷氣軍師享受號召人o既滿足感

原來流料，不過，昨天玩到凌晨三點幾，以往開花帖子比較早張貼，傳聞今天開花之帖子好像昨天張貼，我本人估計準備不足或固意放流料，但又流唔晒，真的七區有人行街，區區街上都有人，

旺角而家咩情況